一張圖ko哂反對人嗌港獨既阻膠

唔好啊 唔好啊 太多啦 輸民意嫁

沒有普選，唯有獨立

我就係要嗌香港獨立 唯一出路
阻膠同泛民打手們可以屈我毛屈我熱了

有無人記得臨時議會->臨時政府->香港獨立

Pishhhhhh

連登最愛 :

兄弟爬山，各有各做。

你望下我個臨時議會po 好恐怖架

我爬獅子山，你爬鑽石山，兄弟爬山。

隻狗真係好撚傳神

推

好似好多人唔記得咗咁

正想講
明明"光復香港時代革命"呢句野既作者一直都主張港獨

有無睇哂地厚天高

叫口號有用 就唔洗咁既局面

Pishhhhh

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得